大埔超級城有音樂會

香港人超大聲好團結

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

zone 幾

c

thanks